中大人岀招

大家都係到屌緊，你為個區選既時候。一陣再塞佢老母，到時成有新聞講話出爾反爾。我地再開記招講話政府依家就係咁樣對市民，對我地。睇番幾日前係咁開D條件

同全世界，不割蓆。

五大訴求，缺一不可